一人一個唔會忘記嘅電影對白

見到隔離有難忘遊戲對白不如講下影視對白

講個出名嘅先

The name’s Bond, James Bond.

We will always have Paris

Casablanca?

People keep asking if I am back.
Yeah, I'm thinking I'm back.

Even though it doesn't make sense anymore.

I want to play a game

i don’t like the idea that i’m not in control of my life.
唔好google直接答咩戲

Roma, by all means, Roma.

睇住我隻手呀

我聽日會再嚟

唔好以為搵幾條友揸住個walkie當封左路, 我報警添呀

Jigsaw

我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

邊個知啊?

動畫得唔得

葉恭介：仲有角球啊

動漫都得

我養你呀

千祈唔好慣

i can't beat it

一雙玉臂千人寢
半點朱唇萬客嘗

The price of freedom is high, it always has been.

Run! Forrest, run!

竟然未有呢個
Oh hi Mark

I did not hit her it’s bullshit

我要同我個仔報仇

一人一支可樂

say what again say what again i dare you i double dare you motherfucker say what one more goddamn time

We have to be ready...

not us united...

顧掂自己先啦傻仔

1960年4月16號下晝3點之前嗰一分鐘 你同我喺埋一齊，因為你，我會記得嗰一分鐘

"What was once before you - an exciting, mysterious future - is now behind you. Lived; understood; disappointing. You realize you are not special. You have struggled into existence, and are now slipping silently out of it. This is everyone's experience. Every single one. "

Everyone is everyone / Synecdoche, New York (2008)

Terminator

I will be back!

ask me how deep the ocean is

呢套野完全睇唔明

人生就像一盒巧克力 你永遠不知道會嘗到哪種滋味

我地每日應該飲八杯水，應該訓八個鐘；唔應該食咁多煙，飲咁多酒；唔應該濫交，應該定期檢查身體；紅燈唔應該過馬路，三十歲前應該結婚，坐係度唔應該un腳，睇電影應該熄晒啲手提電話......根本無嘢係應該，無嘢唔應該。
阿Mike / 爆裂刑警

如果係都要喺依份愛加上一個期限 我希望係一萬年

說出的話是收不回來的 語言是把利刃 使用不當會成為可怕的凶器 因為一句話的差錯可能會失去一生的摯友 一次擦肩而過可能就再也見不到了

4月16號入來呢個post 就係等睇呢句

呢幾條片應該幫到你

The past is just a story we tell ourselves.

有無水啊?我好頸渴

You complete me
呢句既下一句仲出名啲

這不是贏不贏的了的問題，而是我必須擋在你前面！

I can do this all day!

愛一個人係要理由架咩？

你講先知

368覆機 密碼愛你一萬年

No women, no kids.

我有比你屌架！

冇人講呢套

D-J-A-N-G-O. The D Is Silent.

三八一一

Inglourious basterds最後一句
I think this just might be my masterpiece

Forrest Gump

星呀星，接受力呀星

You got a dream, you gotta protect it. People can't do something themselves, they wanna tell you you can't do it. If you want something, go get it.

巴魯斯！！！

大笨蛋

講英文呀！
ABC呀

I am your father

仲要個鄉音係 I will be “bag”

you should aim~ for the head ~

青鸞舞鏡

I am Iron man

係 “and” i am iron man

啊 你老母呢埋喺到食雞脾呀

I once saw him killed three men in a bar, with a fucking pencil.

垃圾post

喊到七彩

男又好, 女又好, 我淨係知我鐘意你

條鏈好重啊

車！有幾愛姐，識果七日！愛咪愛佢ｄ錢！

Why did you say that name?

I can change almost anything, but I can't change human nature.

You talking to me?

Baba Yaga 點解我冇諗起呢句

If we burn, you burn with us

上得台你就唔好怯, 怯, 你就輸一世

Life ain’t all sunshine and rainbow.

Call me by your name and I’ll call you by mine

I am Iron Man

Harry Potter

I’m gonna make him an offer he can’t refuse.

frankly, my dear, i don't give a damn

有句好正，但唔記得係咩

要記得嘅 我永遠都會記得。

我最近最深刻係
what’s happened, happened

黎耀輝 不如我哋由頭嚟過。

Daisy Daisy

三萬蚊
過夜呀

Are you having any negative thoughts?

係咪joker？

男人講得出呢句係好真心地愛上左個女人

不過女人都係雞來 一時熱情過後就會打回原形

8千轉 2米車

i , Daniel Blake, am a citizen, nothing more, nothing less.

this is all been for you, Credence.